女朋友大咗肚

明明我尋晚好小心 做足安全措施帶曬套 佢今日就打嚟話有咗 第一次做爸爸 邊度買奶粉平

無誠意 重作

藥房
幫人養？

個仔我架

是咁的

爸爸唔好唔要我